大推唔該! 美國港人搵華府幫手! 有twitter account 嘅入嚟!

死圖呀

推

激撚死

Seems fake
華府官員淨用Twitter
不過拍片個意見 我同意